到底一對情侶可唔可以永遠都係熱戀期？

唔想拍拖拍到好似老夫老妻

男男戀可以

唔可以
咪傻啦
現代感情係要靠智慧同努力去經營
靠feel就等死

搵第個變另一對就得

兩個都求戀期咁拍拖就可以

真
個個以為好易
其實關係一開始左，就等於派左鏡比你地
嘈一次，裂一次，而且無法修補。

講野方面弱智會好快裂，初戀好多人都係衰溝通到